如若全世界一天一點變壞

猶幸還有你一貫爛漫姿態
而你赤裸裸脫俗如像小孩
跟我敵抗世界病態

開頭段live

腎仔

聽到哭了

還記得有多久未好好哭過嗎?
還記得有多久未真心歡笑嗎?
為去變一個大人
凡事也裝得很化

想聽全首塵世美 臀仔快啲好番

係咪想打臂仔呀？恥笑開始

腎仔
臂仔

世界真係好病態

預約全世界一天一點變壞遊行還有你一貫爛漫姿態